點解啲廢老咁鍾意係車剪腳甲？

剪撚到啪啪聲咁響